究竟咩野先叫重視另一半？

大家分享下

換位思考?

姐係換位思考就係重視

會擺另一半喺第一位
就算有時未必有時間見到都會關心對方
唔會令另一半對段關係產生不安

扑野主動戴套

佢唔開心/唔舒服
你個心都會好痛

仲有無

會為對方著想
有時連自己想要咩都唔記得

學野 仲有無

佢開心

負責任 真男人

互留空間
只付出不强迫
發脾氣正一食屎狗

將另一半嘅事情優先考慮和處理

同佢一齊扑野

對佢嘅野好上心